有無人起身刷牙刷15+分鐘

每朝起身都係淨著住條底褲然後行嚟行去刷牙刷十幾分鐘
撳電話睇報紙

有無人會咁